vitv 99 有港島及九龍田徑比賽

d 囡囡好青春，B C grade ，d微波好正
A grade 梗加唔洗講，大個女

A grade 100欄 2線good hope 妹

就係上圖嗰個

A grade 欄2線好正牙

有個鬼妹好正

究竟德望幾時可以破到女拔統治地位

德望班女外表完爆女拔

但今年都難搞d 上年都係最尾差好少
陳佩琦200米25秒 cls

D豬s
有名你叫

留名

邊到揾翻嚟

好熱血呀

西島鬼妹正呀

初賽笫1變最尾

臨尾腳軟俾鬼妹過左

不過鬼妹應該初賽留力 見佢最尾個勢好強

C grade 個件都幾撚快下

10 秒6 破紀錄